有人衝緊埋黎，仲係咁撳關門制既人要拉去打靶

見到有人衝緊過黎
望住人地係咁撳關門制
有時如果俾我係外面撳返開就好笑
見住佢閪口閪面真係好心涼

有時到咗人地個層
lift門都未開
有啲撚樣已經係咁撳關門制
係咪想撳撚壞部lift攬炒
你趕住去死都唔好搵人陪你啦仆街

就算遲緊到都唔爭在個幾秒
呢啲自私撚拉晒去打靶就啱

你係識分身呀？
定1999

其實係咁撳 係咪會關快啲？

梗係唔會
撳壞部lift就有份